溝女天書：怎樣交女朋友

咁樓主有女未？

睇左幾句都覺得尷尬

其實都有用嘅，好過好多人連打開話題都唔識
越老土越受用
不過大家都係唔會明架啦
教你做乜都驚死

妳每天洗頭嗎？

係寸個女仔頭臭唔洗頭咋嘛

你有萬金油嗎？

第五張最後係劇透？

我不希望你弄壞了你那可愛的嬌軀
即刻實戰試用

哇！天氣真是好！

試過好多次同女仔搭訕，人地根本唔睬我，扮聽唔到，或者笑笑口行開，更有甚者截的士走人

三唔識七同女仔搭訕，人地覺得你騷擾緊佢

在結交女孩子時，你早已擁有一項優勢。而那就是，你是一個男人

果個時代真係咁簡單,唔係點會咁多人老豆老母都痴晒線，但一樣結到婚生埋仔女

嗰時未有tb

tb好多年前已經有

依家啲女人咁難cow，直係直接導致人類滅亡

毒撚唔係男人

好笑

睇完本書，今次d 女仲唔係我溝晒

多謝樓主
岩岩睇完樓主個post就溝到

你喜歡孔子嗎？

其實得港女係咁
行埋去搭訕就起撚哂鋼，覺得好似想姦佢咁

相反
外國果d open好多，台灣妹仲好健談
香港唔係咁適合玩day game

呢個真係笑撚死我

唔明

十七歲那日不要臉，join咗個OCamp

多謝教授
你簡直打開左我個天靈蓋呀
尤其個句萬金油
簡直一絕
我聽日就去試下

而家係人口膨脹到無地方住wor
個工人住埋入個櫃入面

佢已經溝到你
佢本野堅掂

上面已經有件啦！

好charm
有神袐感

呢本就學到野啦！

岩岩喺巴士站實戰，成功用 你有萬金油嗎 溝左個阿婆

你幾耐食一次荷包蛋
睇嚟我係70年代一定係情聖

條女可能會答佢：劇透死全家

作者好勁

十足十小新聊女招數

係office 笑到停唔到，就快斷氣

似係毒撚寫咁

幾多年前

好有用